Fujifilm XT2其實岩5岩拍片

我鐘意佢既直出質素同佢d filter
但基於我買相機想拍片交功課同埋方便拎出街
有無師兄分享下 抵5抵玩 岩5岩我用好
同埋有無其他無反介紹

5你..

都係fujifilm
俾多少少啦

5你老母咩555 幪面超人555呀？

扺買

支box lens係炸wo, 部system body GV架wo 師傅

拍片嘅話買翻個直度手柄好喎
有監聽方便好多，睇你都係run and gun

其餘嘅有F-log, UHD4k我諗都好夠你用

等X-H1吧

55，iphone5應該仲好，5可以試下。

同埋依啲電視廠cam點同無反

555555555555555555555555

XT2

有一條條線

你知唔知乜撚野叫effect?

知道乜叫effect, 不過你無註明 ,點知係咪effect黎. 有咁多人比負皮話XT-2 拍片唔岩用. 我以為有一條條線好合理.

究竟要幾蠢先會講得出呢句說話

我有時都真係幾蠢架

繼續膠